eyes on me

My eyes on you

樓主你需要啊

收皮啦

係我講嘅！！！
我老婆係雞
我係綠帽狗

啱呀 我幫襯過佢
個閪好撚緊

收皮啦 成日話洗眼
你無資格幫襯佢

我嗰日矇眼入閘㗎
熄晒燈好好多

請尊重 謝謝

猿人

不過樓主一出道應該屌打佢

no

外星人

牙gay演黑！！！

佢同我同星戀

？
real love

我都覺

哇 你條友

成隻 I want to play a game咁
勁恐怖

我不同意你的講法！

real勁 qqqqqqqqqqqq

想俾她扭下